準備買人生第一架波子 好緊張

新車

恭喜

Cayenne?

養波子要幾錢
睇完個綠帽post 好想揸

恭喜，我都好愛波子
利申：19歲窮撚

保養維修3000蚊一個鐘
換次油就收你9000

三個月就要保養一次

Macan?

我8000-10000km先保養一次
間唔中加下偈油
冇返原廠搞
每次under 3000蚊
部車過十萬公里, 中港2012 panamera turbo
30000km整過一次冷卻喉$9xxx
60000km reset過一次差速輪error code+細整波箱 $8xxx

波子跟本好易養
貴日本車唔會好多

new panamera?new 911?

油呢？
另外有無試過泊街比人特登刮花
有兩個fd都試過

3000一個鐘 邊有錢養

Porsche新世代v6 twin 唔大咬架
波段多, 扭力大, 波箱輪比細
我部舊pana v8 4.8 twin 先16.1L/100km
其他bba例如:
benz v8 4.0, 行緊9個波, 平時用4缸行車
慳到你唔信

講大咬, 豐田, lexus, Infiniti d 堆v6/v8 NA 仲大咬

波子都唔係特別貴姐 洗唔洗

新車買保養，基本上cap咗6千幾一年

同埋邊洗三個月番去一次

波子最吸引既賣點係咩?

屌巴係咪相熟車房或者朋友開先冇劏你渣？

呢個年代資訊咁透明點劏呀
偈油 風隔 油隔全部有定價
車房人工亦都有市價
下至豐田上至超跑
都係料錢加人工加合理利潤

而各車廠嘅問題
肯上外國forum/mobile 01search 下已經知道個code壞乜
車房亦都劏你唔到
做生意做長遠先有意思

我打住都三四個月就返去一次
早排先返原廠換軚換軨

其實出面車房都唔會劏，觀塘幾間大既其實都係賺錢買花戴

macan s 灰色
聽屌巴講 up中間個時鐘

原來macan都係波子

波子之嘛
屋企有十幾粒啦

macan turbo聲靜又快

去chip 埋啦
Porsche 將個bar 數調得唔高
大把位淨

gts貴二十
快多0.幾
比唔起

唔識呀 初接觸波子
頭幾次應該都返廠啦 保養嘛

套hifi都好正添

想屌西唔係你揸架波子就得
要睇個天批唔批准

新車?

白痴, 原來樓主寫左

邊款呀?

3000蚊一個鐘呢個數字邊度黎
唔好9up當秘笈啦

自己睇啦白痴

喺我眼中多過2隻門嘅就唔叫波子

macan最撚平

有料

商量好出呢部 週末先去車行睇
諗住一炮 有舊錢點解要蝕利息

我都係咁睇，根本Panamera, Cayenne, Macan真係為左市場需求而出既款，有人話呢d車既銷量只係為左支持波子繼續研發跑車，所以跑車先係波子既精髓

Macan好撚靚 dream car

其實波子邊個package性價比最高？(S,GTS,TURBO)

有然喎ching

有閒錢梗係一炮好啦

有閒錢還有閒錢
1.x % 息都唔上會

好撚醜樣

係羅...

黑軨黑玻璃黑籠
就靚仔曬啦

可能樓主知道現金流個重要性
今日已經買緊bentayga

留名學野

GT3 RS

GTS
因2017 先有，係識既人就知你揸新車

利申：揸緊

玩鳩我咩

d人 16年尾已經放完盤

樓主

GTS 同 S 真係差好遠

車頭
車尾
懸掛升降
聲

最重要搵到紅interior 加碳纖先好入

一定要有chrome package

Turbo 嫌佢太靜

鬼唔知咩
911 Carrera 同911 turbo s 差仲遠

屌你老母
同樓主講又唔係同你條76講

你咁能叻
你講哂佢喇
仆街

我只知2016年中交車
不過全部都係叫2017年款

哥仔
有冇買過新車嫁？

世界大戰

知唔知自己同邊個講緊野

我淨係買過波子氣水

哥仔
討論下姐冷靜d
你講 S升gts 再加soptions
已經夠另外買架唔錯嘅新車
樓主要上gts 早就上左啦

原來係咁
學到野了

如果我今日買架新車, 可以同朋友講架車2018先有?

嘩,有大戰留名先

冇戰呀
我肥仔恩咁單方面捱打咋

GTS 同 turbo 始終係raw car 係呢條line
如果再放出
應該有價有市

揸得既都應該唔爭在果10萬
樓主仲咁低息

我冇計
有細路
老婆要我買多一架suv
要跑得就只要佢暫時 Macan GTS

識買一定買笑波子

新款新車

咁GTS又真係冇2016 bor 大哥

Google is your best friend

有老婆同細路係我最大心願

btw, 其實s同gts差20皮

做乜9呀呢條友

表達緊嘅野唔同
你講嘅係2017款
我講嘅係2016落地

香港差咁遠咩

美國撚入手

S 上GTS 15K USD

係呀
所以邊有大戰呢

但28car 香港二手網 都計落地年份？

估唔到呢個post有花生食

仲有options 都係雙計
所以你架gts 黎到香港最少同s 相差30萬

香港揸車真慘

改又唔俾

飛又冇位

稅又殺你一頸血

急不及待要玩玩了

咁屌巴真係有料阿嘛
人又謙虛又肯分享d有錢佬思想
閒閒地買隻玩具錶都40幾個
你有料既我唔介意奶你袋底

出圖引樓主上GTS

Post 錯左cayenne

S 我都test drive 過

真心爆法同GTS 差好遠

GTS 3000轉就去而 S 要到5000 先出力

改埋racechip就不得了

屌晒爸點睇328i F30 其實佢個8速波箱係乾定濕式

x12
bmw係用zf波箱

2016落地嘅咪等於2017囉
MY17嘛

依個真 波子最賣得既係SUV so sad
不過無可否認波子suv做得幾出色 值果個價 但係suv真係唔可以當跑車

外國YouTube salomondrin都講過Porsche suv係俾啲有少少錢 但係買唔起多架跑車既人

識個有錢佬渣開570 458 c63s gtr nismo 佢買架macan turbo送個仔返學 比老婆買餸 睇黎佢都係買唔起多架跑車

細佬我唔識野 先上黎請教下

個有錢佬醒呀 所以佢咪唔渣SUV

佢有次渣macan車我飛渣甸山 屌你嚇到瀨屎 個個灣七八十咁劈

1) 個章
2) 911系列個rear engine rear drive layout

唔該巴打
其實有諗過gts 同s
車身好似有少少分別 不過講唔出
gts 加加埋埋 埋單可能要百二 太貴
gts係咪車窗全部黑邊
我見turbo都有電渡邊
淨係睇到呢個分別 同埋隻紅色得gts有

Quote 左個價先

如果有得試

兩架都試哂

同埋睇你目的

一家大細定想溝女？

後者就唔好賣 SUV

計埋稅要幾銀？

有料梗係上gts
s 硬係差d嘢

波子SUV點睇

估唔到mfg year 同model year 都可以有罵戰

16年可以製造17 model year 既車架喎